理性思考近期突發事件

浸大學生會會長買雷射筆被捕
到今日既 少女無故被捕

自從林鄭決定每日搞一次記者會之後 突發事件幾乎每日都發生 明顯有人計劃 每日都搞一單出黎 目的係為咗引戰 同埋為記者會 做話題 呢啲事嚟緊應該陸續有嚟 希望大家唔好被憤怒沖昏頭腦